嘩屌你老母 蝗旭閪條支那护旗狗好嘔心

佢唔再係mk仔
佢係東門街邊賣電話卡嘅支那仔

好撚樣衰

成條片淨係係到wow wa haha
屌佢老母廢撚到閪咁

開始對狗打飛機

【913 八月十五】 金鐘悼義士

蝗旭熙點解咁受sm力棒？？

唔好講依d廢人

係大陸呃到錢

同金希澈賴冠霖一齊做植物人

到底金希澈得罪咗連登仔啲咩

佢做護祺手呢樣唔講
佢真係好撚樣衰

邊個嚟 咁撚樣衰嘅

一隻羅湖夜場鴨係到扮香港人去韓國支那美國呃飯食

以前都叫mk靚仔 宜家真係不倫不類 柒到仆街

斷腳+炒車死落地獄

食咗momo

其實都未至於要同另外兩個齊名

總之蝗旭閪條臭鳩要仆街死

做得撐警雞祝豬丹嘅粉絲都唔慌有良心

收到風蝗旭閪都係祝豬丹粉絲

連性利都迷 已經喪心病狂